（緊急）禮x府聲援林手足行動取消，佢今日已經被中風了

之前叫大家
請聲援林手足，林手足不是condom，不要忘記他

但今日出左新聞稿，佢被中風了
所以今晚原本
(平安夜禮x府聲援林手足行動)
正式宣佈取消
以免林手足被自殺曬

雖然行動取消，
但我地都要依然支持林手足，
兄弟，他朝煲底見

第一次聽隻手中風